（NOW) 星級體育組合想續約，請sales入

如題

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

我岩岩續完約個sales絲打跟打好足
又計到平你wts or tg佢啦
WhatsApp📱
Telegram📱

可以搵我傾返D優惠先喎
Whatsapp :
TG:

電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg:

／新客 或 轉台優惠 ／

（HKT／NOWTV）－
提供1000M 免安裝費方案 及 升LV到免月費既惠

NowTV － 最抵＄99 有兩個組合睇
｀以家仲會有禮品送返添阿😝😝
CLICK 我 條LINK 直接傾傾佢
Whatsapp :
TG: